日本租車撞到山邊D石點做好?

小弟同朋友 租車自駕遊 買左全保
點知有啲路好窄 唔小心撞到D山石
車身有少hi花 加上前泵把少少凹
又冇撞人/建築物/私人財產嘅嘢
洗唔洗即報警？ 定交車時先搞返？

報警

不如打畀車公司先

btw 揸緊邊到?

同咗粒石講樹mi孖腥未

拎車個陣沒同你講？ 問連登有咩用

大概撞到呢啲嘢咁

因為宜家我地見揸得
就先揸左去山上啲民宿(自行入住)
我地電話得上網 冇日本號碼
周圍無電話亭 冇人開門
所以諗住聽日起身先 搵地方打電話
想知遲啲報得唔得？

遲咗報保險唔包

要報警先claim到保險

你要claim 到保險係一定要打俾租車公司, 跟住再問無撞到任何公物同人, 洗唔洗報警

多謝哂咁多位

香港輸出馬路炸彈
撞車報警都唔識點考牌

希望你番香港唔好渣車

條友真係唔識架喎

一定要報警同打比租車公司

有全保唔驚，報警

手車咁尻就咪學人自駕啦，舊石無啦啦比你撞真係慘

唔報警點claim保險

打泥釘既護土 仲貴過支燈柱好多 你準備定都得喇

唔報警拎report,自己食晒
全世界都係咁嫁啦 雪藏牌就咪揸車啦

咁都撞到
你咪再渣車啦

租車個陣職員一定有教你點做
人地講個陣你又唔聽
手車又屎

唔報都得架
自己比全費囉

就係你哩d契弟搞到日本自駕愈來愈貴

先聯絡租車公司，佢會俾指引你。
如果情況唔太差，租車公司有可能唔洗你報警，但你一定要同車行備定案先。

親身經歷
去大阪租車去到公路休息站先見到側鏡花左
去到白濱遇到個係果到做野既香港人
佢話一定要報警 唔係你保險係冇用
警察到左會叫你同部車齊影相之後就會幫你打去租車公司講你報左警 之後就睇租車公司收唔收返你部車

你最好快手報警

如果同酒店職員溝通到(eg英文) ，可以試吓搵酒店職員幫手聯絡車行，睇吓有咩嘢可以做左先。

租車公司都話有咩事都要報警 唔係保險一個仙都唔會賠比佢 所以冇可能唔報日本租車文化奇特

撞成點先 有無相？
唔太嚴重果d佢會當無事發生

試過有朋友喺日本撞車報警，警察問有無人受傷，我朋友答無，之後個警察話要等大約3-4小時先會到

傻閪學人自駕

講真 點都打俾租車公司先，佢會教你點做，警報唔報就另外一回事，就算整花少少都要同租車公司講，全保唔包哩d細小野，到時租車公司會有額外收費

你無撞到人，你驚西咩，咪當hi花下照報囉，你話撞到人就話驚姐

撞到野要報係保險問題，你唔報只會影響保險

唉 又一班垃圾走出去揸車
遲早搞到香港牌俾日本禁租車你班撚樣就安落

原來日本租車一定要報警，學到野

唔識渣車就收皮啦

戇尻租車自駕遊都可以唔買張打到電話嘅電話卡
萬一有咩事求救都求唔到

係美國租車買全保，撞凹車咩都唔洗做，淨係還車果時填張form就走得
除非撞到其他車/人

成班痴撚線憤青 唔知現實係咪都係咁

要報警
因為租車公司要claim返保險

有朋友試過停車場自炒
無報到警
過幾日還車時比租車公司屌
要特登揸返架車去撞車現場再報警

撞咗車唔報警同通知租車公司，準備碌卡賠錢啦

日本警察咁得閒，比Ｄ野佢地做就岩

唔窄都撞，丟架

凹咗個位 試下倒啲滾水落去

如果唔報警留記錄
到時還車要賠錢唔好喊

其實手車咁屎何苦要自駕遊呢？